Title: So am Samstag ist es soweit unser Projekt...
Date: 2012-04-23 15:12
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: gegenstroem, israel, jerusalem, luftmentsh, nuernberg
Slug: so-am-samstag-ist-es-soweit-unser-projekt

![lftmntshrecs]({static}/images/lftmntshrecs.png)

So am Samstag ist es soweit...unser Projekt mit dem Namen "Luftmentsh
Recordings" wird online gehen. Ja ok, es sollte mal Jerusalem Recordings
heißen aber uns gefällt die Seite gerade so gut das wir uns vorgenommen
haben alles noch weiter aufzubohren und nicht nur auf Jerusalem zu
beschränken. Es geht um Field-Recordings die Christine und ich 2011 in
Jerusalem gemacht haben. Diese schlummerten seit über einem Jahr auf
unserm Computer und wir wussten einfach noch keinen passenden Rahmen und
die Aufnahmen zu veröffentlichen. Den letzten Monat haben wir uns
rangesetzt und eine interaktive Karte programmiert auf denen die
Aufnahmen zu hören sind. Dazu kommen Bilder und ein kleiner Text. Wir
sind echt aufgeregt wie das ganze wird.

Die Premiere wird am Samstag steigen. Das wird nicht nur der Tag sein an
dem die Aufnahmen online gehen sollen sondern das ganze wird auch Teil
des [Gegenström Festivals](http://xn--gegenstrm-77a.de/) in Nürnberg
sein. Also...kommen!
